[kpop]呢段片入面娛樂台邊位ching有份阿？

邊位清有份阿？人小小認左佢 ， 睇到我雞皮都起埋

型能到呢

韓版金鐘m記

e+得罪你?

覺得好震撼好欣賞

敬佩

型到仆街 好撚正

you ?

娛台邊位師兄阿？

韓版咩菇咩菇fire

好熱血

點解我地泡狗7咁多

認真的男人最帥

人哋型好多

Lovelyz 值得更紅

我地直接動手😤

生番國

好毒但又好正
有一大班人一齊毒，成件事就變到好正常咁
人生有一次咁high既經歷肯定唔錯

@喪心病狂

都係毒

見到喪仔同賓狗

仲未有人入黎自首

係咪比賽嚟 我見到對面仲有另一班

都係fans 個節目叫300合唱